【公屋冇地位？】藍田公屋豪裝靚過私樓 網民超葡萄：首先要有間公屋囉！

香港樓價持續高企，想上車難過登天，難怪不少人認為有公屋才是人生勝利組，而且因租金便宜，住戶更願意花費在裝修上。近日有網民在facebook群組「裝修佬」發文，分享幾張藍田公屋新裝修的照片，並表示全屋均意大利材料，埋單30萬港元全包，引起大批網民熱議，大讚裝修豪華，「仲靚過豆腐潤私樓」，不過亦有網民相當「葡萄」，笑言不是每人都有機會，「首先，你要有間公屋」。

一名男網民日前在群組上載多張藍田公屋的新裝修照片，從相中所見，公屋以黑白灰顏色為主調，採用大量「盒仔燈」、射燈及假天花，燈光柔和，格局時尚有格調，主人房採用透明玻璃門設計，加上客廳有窗採自然光及開放式廚房，令狹小空間變得開揚寬敞，環境非常舒適。

樓主表示，今次全屋裝修採用意大利材料，總共花費30萬左右，他又大讚裝修師傅手工「頂呱呱」，他自己則最喜歡睡房設計，但未有透露公屋名稱及單位面積。

屌你老母 真係幾靚

個景仲要咁好？

窗係一個敗筆 加個簾會有格調啲

希望佢入息同資產超標，到時裝修得幾靚都冇用

係咪買咗架

興田？